如果呢一刻講撤回⋯⋯

見大家好執著個字眼

其實畫公仔唔洗畫出腸

屌你老母

有心撤一早撤咗，而家都唔講就算之後話撤回都好

咪撚信！

當大家而家愈話佢硬頸，他朝有日佢真係講咗撤回

好多人實軟化，大家唔好中伏

集中返住焦點

七大訴求 缺一不可

今時今日 係你迫我

自推